阿古路返來啦！

阿古路係利物浦入左掛網波後，成個人醒晒.
今場仲打到好似playmaker 上身. 係車路士中後場任意發動功勢